[hehe]埋嚟呢度搵男朋友6

屌爆會員電腦爆炸個閪

下？

fake鳩我開po

我無呀冤枉呀

Lm先

加我就可以

ok

識唔識規矩？

我要男朋友[center[/center]

我要男朋友

身懷長物

點解突然推到6

唔夠粗

有無人會去台北pride parade

幾長先

很狗不見

呢度有個哥哥戴眼鏡好可愛

邊個可愛哥哥

點先叫長

你認為呢？

長過部iphone 咁啦

個ac係為咗睇po撚post開
所以先諗起呢個名

做咩

好快啲講係邊個啦下
仲響度笑
係咪想罰

點罰先

留個名先

推到六啦，有人揾到男朋友未

我我我我我

sakura san 係咪男神呢

咩叫連登1仔 樣衰仔受唔受

晨早留個名先
咁多位巴打早呀

我都留番個TG先 ，雖然冇人add

我都留tg先

你留左去邊？

個個都留TG既

留左冇人add

我加你啦

留左都無絲打加

下⋯⋯⋯⋯hehe wo⋯⋯⋯⋯

係啵

正呀

人人都怕比你彈

我又留tg 先

邊有彈人？

我都比你彈咗鐘啦

咩status 彈人鐘咁勁

我邊度有呀⋯⋯⋯

男神級，又大隻又靚仔

加下先，我都唔差㗎喎😎

個背景靚咋

原來水瓶巴咁靚仔

靚仔

好靚仔 想色情佢

利申：唔靚仔
大家唔使

清 你比人追擊wo

著緊草

好啦好啦
我講下笑咋，巴打係得個背脊，乜都睇唔到

個背脊好好J

我都比人追擊得耐真係恭喜你

sakurabbg 是最好的

本人有理由相信比你過度吹奏所以冇人add 我

唔會掛⋯⋯⋯咁唔吹喇我

咁繼續推返櫻花
一生櫻推

你地係櫻黑

我係珠黑
さくら さくら さくら

講還講

都係睇返日向坂補補血先

呢張真係好嘔

最嘔係me

牙宮世界第一

啱阿
真係好撚豬閪

整容呢D 野好閒啫

老女人扮可愛

都係欅坂好

屌原來依度係gay post 不了不了

都係睇番仔，松珠真係睇完要洗眼

hehe wo ching

嘩嘩嘩

真係不得了

喺公司唔方便放大嚟睇，D毛

帶眼鏡真係好正⋯⋯⋯

我想飲曬浴缸d奶

我想飲哂你啲奶

飲奶會肚痾 不了
個男人留番俾我

第7回時改

AGGER

又到聖誕.......

聖誕.... 我又諗起平安夜

又要食自己

係同前分手四週年

你地搞番個單身性旦派對

我摺埋係屋企算

對腳

對波

啲毛

去曬私交棄po

無人私交我

歡迎一蚊巴私交我

樹b

閃光彈

邊有阿櫻b

櫻花bbg大把人私交緊

冇人add me

#metoo

都冇人私交我
出番嚟同大家傾偈啦

我等緊放工

幾點收工呀你？

6:30-2245again

自殺

死左都冇人G

你小弟弟仲在生嗎

人尚在

你地加埋三個人夠成群咖喇，落pub 識朋友仔，再識上識咁就成個circle就比你覆蓋到曬咖喇

唔算好熟😂😂

尋晚臨瞓之際，手多睇返同Ex嘅whatsapp記錄
又望天光

舊訊息應該刪走

做唔到

留黎做咩？比自己FF?

唔知阿
我真心做唔出Delete msg...
我公司枱頭同佢張即影即有都仲喺度

sor 我個人比較狠 所有野都唔會留

岩呀 睇番盞搞到自己唔開心

上次分手果時已DEL 前度所有聯絡方式

咁容易做到就好了

電話係基本 我試過寄番佢送既野去佢公司

Agger
要move on 就要斷絕所有connection

佢好少送嘢比我
好多都係我付出比較多

依樣野我都係
依家覺得要對自己好d

人拍拖我拍拖
點解我會咁失敗嘅

錯的愛乃必經配菜

LOAD咗一陣先知係陳奕迅...

唔拍拖好

問到何時葡萄先熟透

是日精選
避雷針 - 欅坂46
一人が楽なのは話さなくていいから
一個人很輕鬆是因為不必開口說話

わかってもらおうなんて努力もいらないし…
也不需要去努力讓人理解自己…

何も関わらず 存在知られたくない
不跟任何事扯上關係 不想被人發現自己的存在

フェードアウトしたくなる
想要逐漸變淡消失

肥秋可唔可以唔好寫啲咁靚嘅詞

delete message 多數有男or 女朋友

唔刪又會諗 刪咗又會諗
好撚矛盾

放假好悶

請埋我食得唔得呀？

放假梗係去揾fun啦

有冇人同me fun

想食濃芝士白汁意粉

你同我fun?

okok

又有男神私約食飯

邊個
私約可恥

小毒毒無人約，自摺去

摺還摺
唔好諗太多

無人約

約我

搵FUN 好煩
終於明游B講咩

你專心整飯盒比頭大大巴算啦

無地?
無地 咪 public lor

其實如果有游b咁既同我fun，我可能可以變bi，不過我係死毒撚，無呢個機會

唔知點解有d hehe 好多女性朋友，直情入左d bitch club

我有男性朋友

hehe 朋友定普通朋友先

Both

你會唔會忍唔住摸佢哋
我以前成日忍口住

Sor 原來我打錯字 係冇男性朋友

你係咪白滑大隻仔呢

唔係
但可摸耳比me摸下

下⋯⋯？

水洗都唔清

話說有個見個兩次面既hehe，食過飯，睇過戲，一齊行1881，都無摸過大家

一定會摸既咩

一般都會既
但個個好正經，真係想揾ltr，令我都變得真氣氣埋

我之前想食既仔仔都無摸
早知摸左先算

我以前連同事都照摸

好猴擒wo

接受唔到

咁我又ok wo

同事喎
你啲同事好靚仔？

得女同事

有次個男同事兼舊同學，佢meeting room 付低左係張枱，腰間件衫袖拉起左，我一手摸左落佢露左肉既腰，跟住佢對住我笑

不過佢而家已經結左婚買左樓，個老婆係靚女，不過佢都係靚仔，個時佢成日同佢d friend 去蒲

高大靚仔
係大學同department，不過佢比我 presentable 好多，外國大

好想有個同我周圍食野既男友

你身邊好多女，你係 marketing ?

你鐘意食咩啊

除左日本野
最鐘意打邊爐buffet 放題

樹熊巴好食得喎

我唔係做office ,我做苦力

食得是福
你有冇做下運動先？

都有做下尖既

我好想有個成日同我扑野既男友

扑嘢要私人地方架，咁易咩

租酒店囉
而家咁平

好抵屌

Check in—>扑—>buffet—>扑
起身—>扑—>check out

首先要有男朋友先

不要再說了

邊有咁多時間啊
偷情啫，人哋有老婆仔女

識佢個次，佢老婆去左工幹

識定食

佢日去公厠下午同夜晚含左我兩次
好鐘意佢含含下望上呢既眼神

跟住就比你幹

Smith巴是1仔咩

唔係好刺激啊，我去過商場既商戶公厠同普通厠，工廈公厠，政府工厠。結論係無人會理隔離厠格做咩

除左朗豪坊，我試過係朗豪公厠大解被人偷拍，起身個時見到個iphone鏡頭

無追出去啊，我要著褲啊

一啖錫落去

你鐘意小鋼炮定粗大型啊
受到幾大啊

咁你係咩型

小鋼炮

想睇點小鋼炮法

留名跟進

偷拍真係好變態

大解都影

Smith 巴打一定好吸引

又係朗豪坊

朗豪坊有咩問題架

廁所多變態

我覺得朗豪都多hehe 拍拖
見過 sugar daddy配樣衰中國男

I mean 鬼佬 sugar daddy,配個種勁gay衣著中國風樣既男仔

算係啦，除非係超級男模，否則個種打扮會令人覺得好核突

d 鬼佬 sugar daddy 口味好獨特架

想識
想食

隻眼係一條線

lihkg咁多bi
text我嘅一半都係bi😂

巴打有留tg?

冇bi add 我

矮毒拎留名
搵個bi都好難搵

有呀 想add?

27 172 75 0
有興趣咪Add下囉

Bi好咩？
隨時搵番女仔一齊

扑下野就冇咩所謂啦

無 唔搵0😂😂

被彈鐘

有冇人唔嫌棄呢

人一世物一世 試下都好

唔係 兩樣都難 我未遇到真係鐘意嘅 😂

留tg

早晨

仔一般樣對我已經好吸引
女要好高 quality 先有吸引力，又高攀唔到
如是者，咪淨同仔玩

黎圍下爐先

雕雕

早

唉 我未遇到呀
forever alone 😂😂🙈🙈🙈

@eyeoftwilight

巴打你好後生呀

20歲卜卜脆

我都係番出去先

花花唔好走

20歲真係好後生

20歲真好

新人報到
啱啱畀仔飛

好想返去18歲

其實我係想快啲長大

你大咗就會想變番後生

花花唔好嬲 你都有過後生嘅時候

後生有本錢 老咗就乜都無

我唔會以年紀當作資本
人始終會長大 多啲向未來看

又無錢又無仔

碌咗個一蚊入嚟

人愈大 對未來都一片黑暗

唔信 開嚟見我

講緊我

我住喺老人院
歡迎探訪

櫻花哥哥幾歲我就唔信你過30

邊間 得閒去探下你

你....

我人瑞黎架啦

劍橋
記住買多d生果嚟

真有錢
我執紙皮 訓天橋底咋

hi

你地想點

我隔離床仲未有人
櫻花巴搬嚟做鄰居啦

我無想點呀

有冇有心人幫me比錢

毅進星 100

梳

我唔會原諒你

睇過 點隱性法

毅進星2 100

唔好啦櫻花巴最多我比你..

比我咩

留名跟睇

你鐘意點就點你話事啦

Hi 椰菜巴

本人不是猛1

巴打你幾歲？
你best fds果d知唔知先？

Metoo

本人不是淫0
矮毒醜樣樣齊

本人 頹摺毒矮肥醜人瑞0

冇圖冇真相

唔信比證據嚟睇下

唔高樣一般雖然都想睇下你地係點樣

Tg me

吓，收得咁埋
如果本身自己朋友圈子無基友真係好難識

新人lm

新人留名

Yo

可唔可以加埋你tg呀

你扮咩新人

我係新人呀

呢度搵男朋友唔啱你

加啦 但我好毒

lm

r下水吹都唔得咩

我唔想快啲變老
但係想快啲發育快高長大

+1有冇人r吓我

175 50 1 25

突然咁多人

我歡迎你架

咁多人既

你個tg呢

突然多人

你個google map呢

放棄左

自暴自棄now

櫻花巴做乜事

搵我?

求個男人都咁難

突然之間多咗咁多靚仔巴打嘅

邊度有

本區男神
1. 電腦爆炸
2. 整容怪物小櫻花

⋯⋯⋯勿做我

你成日又彈我鐘
男神先有資格彈人鐘

邊有呀⋯⋯⋯⋯⋯

溝你又唔受
我知我醜樣

哭哭

你兩個都係男神
唔使哭哭

我唔是男神

岩呀岩呀

你好

係咪已經有女架啦

點解BI仔會想識番BI仔既

點解變左bi po

據我理解bi仔係現實中係直男，所以佢哋都想識返bi，因為大家都唔會將佢係hehe講出呢

利伸：神探

annyeon

唔係好GAY巴打嚟咗呢度

吓...

我cdrom來

樹B有無掛住ME

Hi

牙宮今日有無新Look???

你話呢?

想要咩新轆

呢個

今日係依個轆

牙宮真係好能QQ，今晚又要玩JER JER仔

我要j松珠

你地呢

成功交配可能有

我係伯伯
老到就嚟入土

留個tg？

你係成功例子?

18/173/55

no lah 新人來
巴打們互食過未

18

hi gay姐

你兩個都係男神

我執好行李著草啦
Bye

都係等㗎咋

姜太公釣魚中

但係都冇人會add

好lonely

亂交啦

除左留tg好似都冇乜方法交流唔通po內直接調情咩

我都好燶

係嫁
同埋慢慢黎啦
呢個系列既post唔係開左好耐咋嘛

呢個系列都算入到呢講嘢啊
有d開都成百幾都唔知點入

男神

Add佢啦

Fact-checked
快啲add

巴打你詳細啲自介
睇吓搵唔搵到同好

聽講你都係，好似係

櫻花巴你又整鬼我啦

我咩都唔知架 ，我都係聽人講架咋

我著草啦
Bye bye

face
stat

記得番黎訓呀

+1，百幾嗰啲人都已經熟曬，新人融入唔到

我番黎啦
樣衰到的士司機都拒載
著草唔成

你返黎接受現實

有幾純先

Read

夾到性格又夾到性
係咪真係咁難

係

早晨
終於星期五啦

我聽日終於可以放假

放假有乜節目呀？

聽日飛

係屋企 毒撚冇人約

你哋好多經驗咁

唔好誤會 我都無乜

跪求SP乙名

ping下佢啦

櫻花b keep 得好唔好

88

好似好惡惡咁

惡

好似好cool咁
覺得唔 reachable

又話自己係毒撚，講大話

呢度得我係毒撚

me都係

圍爐

個個都吹奏me ,又唔同me私交 ，擺明彈me鐘

今次唔關我事啦

櫻BB真心好靚仔

鐘意係呢度公開群p多d

小櫻花SSR級男神

唉冇咩事我都係出番去先

想搵型佬男友

真？

真冇人

Me

又係我哋3個

我終於放工

嗨

大家好

大家都開始放工了

你仲食呀？

自暴自棄mode

200磅不是夢

要追上catgirl

我諗大家怕醜
唔夠膽問你

又想追擊me

唔敢
櫻花巴息怒

今晚個sp 唔得閒啊，毒撚星期五晚無節目仲要無得fun

毒撚如我

毒撚但係有sp

你個頭咁大，個個都怕痛，嚇走曬啦

唔痛架，bb，會温柔d

搽多d ky啦

通常俾人入左，再 man 既男人講嘢都會高八度

miss the feeling?

耐到唔記得咗

通常你哋 中途會唔 french kiss 架

我第一秒諗點解知你頭大
然後睇你個名

買支G點按摩器解下渴

仲未瞓

+1

屌...
好撚心肥婆咪撚學人搭飛機啦
下下用對腳頂撚住人地個seat位，好撚仆街

飛緊去邊啊
有無靚仔坐隔離啊

覺得呢個世界得我需要人哋，無人需要我，永遠都係我主動去揾人

咩事咁灰先清

hug hug

我都係咁諗

我發覺 whatsapp line d friend,我唔揾佢哋，佢哋就唔會主動揾我

因為毒撚冇人搵 毒撚冇人權

你都唔係毒撚，你係MK仔，又穿耳，又玩相機

大把人有穿耳啦 不過依家我好少帶

穿耳咁型

你都得架

東京阿
無靚仔坐隔離

都係

眼訓

想有人陪我瞓

我都係

訓醒

我醒左咪又係一個人毒

我都毒緊 咁岩呀

做乜個個都變咗毒L

我到底要點做先好，到底係沉咗船定係佔有慾太強

不嬲都毒開

巴打，你咩事？

noted

做咩啊，愛上左個有家室既男人？

我成日想搵佢傾吓偈、約佢出去，但係佢又唔覆我信息，一係答我好忙。佢曾經講過又話會同我一齊面對唔開心，佢會一直陪我走出去。然後最近再搵返佢，發現咗佢做左人奴，知道左個下個心好痛，佢話個主人一晚開發哂啲奴性出嚟。依家我對所有野冇哂興趣。每一日都只係諗緊點樣自殺。

諗返佢唔理我唔應我信息其實係唔係一直都覺得我廢我差我比唔上同佢上床。就係我因為咩都冇 冇嘢吸引到佢

到底我要點做好，我分唔清楚到底係我鍾意佢，定只係依賴搵佢同佢上床個一刻既佔有

到底係唔係高 slim fit大J有樣有技巧先係合格，吸引到人既top

覺唔覺好多hehe叫 jason

好多人都鐘意 kinky 嘢既
佢會話俾你知佢做奴，都代表佢唔當你你哋唔係拍緊拖，你都唔洗咁在意佢啦

d片幾好睇架

其實佢只當你係SP
唔係情侶
鍾意咪應下你、約你玩下
唔關你自己條件事
如果你係咁差，冇人會肯做你SP啦
冇辦法擁有，就試吓放手
hug

邊個話1仔就會識到人

係lor，邊個講架

巴打1仔？

又老又醜又毒
要唔要認識下？

唔鐘意悲觀lor
我都夠悲觀，要吸收正能量

又俾人彈鐘

尤其明知水瓶座最愛是流淚

長島冰茶伴我安睡

夠絕情我都趕我自己出去

其實我好少喊

我獅子但成日喊

天蠍長期抑鬱

me 天平都成日好抑鬱

天蠍好記仇

唔好得罪啊

之前得罪咗
走佬先

白羊長期好燥

綁起佢之後點

咁多人輪住塞住佢把口

佢就好益咗佢

櫻花巴好靚仔

⋯⋯⋯⋯

而家無嘢做，做咩好

cow 仔

我白羊長期好dry

不了不了

邊到有仔cow

天秤x2表示唔多講嘢

+1 係咪因為白羊太有性格？

我放唔到 岩岩又見到佢 好心痛 唔想接受佢做奴嘅事實
每次見到佢我都唔甘心控制佢嗰個唔係我

咩座都好dry(好似係）

1仔只會吸引1仔 好似我咁
只是一個搵唔到零仔 搵親都傷害到自己的嘅1仔

人揀我我揀人
冇得唔甘心㗎
你因住走火入魔
斬下䌫咪再見啦

點解你仲可以見到佢

有冇人加弟弟tg阿

through the social network

見到佢個心就痛返 不斷輪迴自己個無力感
再加上今日下午先係醫院醒返

你不如抖下先啦

我諗我已經走火入魔咗 可能知道根本冇人想理我 佢只係惟一一個會搵我玩嘅人

訓唔到，休息唔到。點解我做1仔做到咁失敗
我好憎我自己咁大佔有慾 我憎我自己外在甚麼都沒有 連一個人我都留唔到

The best is yet to come
巴打，你宜家再點諗都唔會有結果
比你個腦同身體休息下先啦
抖一抖再睇下點行落去

我太差 樂觀唔到 我唔知自己咩事會諗到咁
身邊有好多人都有符合自己定立既外在 係得我一個冇

雙魚成日喊

個個都有好性福 因為佢地有相對應圈子要求嘅標準
我成日都好憎自己達唔到去圈子入面嘅標準
我點解會生得咁差咁細 而我自己嘅定位又會係1仔

1仔
路過亂入

你幾歲啊

早晨 櫻花巴

早呀

可能你已經太靚仔，d人已經覺得唔敢溝你啊

朝頭早入嚟j一j櫻花巴精神爽利

好悶，有咩好做

我覺得自己性格幾好㗎

返緊工

勤力小櫻花

我都覺得己好好性格，但都係dry咋

我都覺得自己性格好好架

我覺得我超級好，不過無人揾我炸麻

我都無人搵放哂tg都無

白羊座路過

好多白羊

我性格一定好差 個個都彈me好鐘

係你彈me

上個月同個鬼仔散完之後都唔敢再相信愛情

同鬼仔🤤🤤🤤

你實係靚仔啦

2字頭

我都希望係

你食怪鬼仔,華人size會唔會已經接受唔到

*食慣

最唔鐘意鬼仔/abc
淨係識講fuck you同good boy
扑完又唔錫唔攬
屌

A0狗表示恨都恨唔黎

支持假如巴

香港真係好少男仔太高加上同時係member
遇到要好好珍惜

有陣時夜晚自己都會咁

邊個話天蠍靚仔架

私交左？

勿屈

你幾高？

利伸：得183

但我而家好肥，呢兩年份工太大壓力搞到我肥左好大
而家成日做gym都減唔返

183

你叫我呢啲兵長身高情何以堪

我發覺自己對d三十頭既人先有吸引力
廿幾歲個d對我一d 性趣都無

南亞我 block 個喎
我一開始就問local？

即係咩

都係香港人岩口味

我180但肥仔

Asian lor

兵長係16x身高 好似

Asian都會有abc
真心唔鐘意佢地身上既香水味

我屋企都有支未開

肥

香水唔係問題
但真係太濃
淡香水係okay既

唔用香水

真
太濃=臭
一個人本身有吸引力就唔使靠香水

咁一定淡既

講緊me

小櫻花對咩年紀都有吸引力架啦

你又藉啲意攞圖J

16x都ok ar

我未識過一個180嘅1仔

其實唔易搵㗎 因為要滿足你咁多要求

唔覺

其實都係睇樣 ，靚仔=香 醜=臭

your face, your fate

有架，有人鐘意熊，肥嘟嘟

同你fun個d咪係鐘意你個lor

靚仔流d汗都係香架

我係老人除

隔住個mon都聞到

靚仔著過條條底褲都好有吸引力，大脾陰濕位陳味

那些機會⋯⋯

小櫻花淨係企喺度都好有吸引力

嗰啲係一次性都唔係真愛

如果無第一次點做sp or ltr

聞自己個條

又比人追擊

搽番d驅風油先

揸係條J到

搽菊花

好悶

菊花搽

落街跑步養好身子

應該係揾入揸落j到再入你菊花

一齊跑？

驅風油當ky

冇男人

有次有個人食完薄荷糖含我好爽
或者驅風油做到另一種效果

去維園跑可以一齊

爆炸糖試過未？

好過辣油當ky

未
好想試

港島巴？
利伸：跑得慢過呀婆

今晚？

想試白花油

不了，今朝唔生性打左兩次飛機

⋯⋯⋯有咩刺激到你打兩次

五點幾醒左係張床拎左部ipad睇

唔緊要而家又唔係鬥快反正

陣間顏福偉幫你搓

部ipad有咩睇

一齊係更衣室換跑步褲，赤膊跑

你住邊

唔知佢save咗啲咩日本仔仔

睇條女sm條仔

咩類型sm

重口⋯⋯⋯⋯

好耐無睇日本

OK OK

來簡約地愛多八十年

睇個asian女踢個大隻靚仔鬼仔下面
我都覺得自己有病

以前有睇coat

我睇過係有個日本office男食緊烏冬
跟住隔離有個女同事噴口水同埋屙尿落去畀佢食
佢唔食就踢佢下面

最緊要係靚仔同靚女

真
樣衰冇人睇

睇Kong

睇 西麻布攝影所

link!????

可摸耳加埋甜醬同麻醬

好耐之前睇冇save低

沈d芝麻

原來你下面係腸粉咁柔軟

渣ga

下星期冇假放

可唔可以一齊食

我得番兩日假咋

我要捱到8號先放大假

跟住飛日本食ga仔

真

點捱呀大佬⋯⋯⋯

捱不大 捱不大

遺失中 找註解？

來得快 完得快

飛荷蘭

早午晚 劃火柴

我都話我慘過做狗

sakura 嫁去荷蘭喇

支持

上勞工處告你老細喇

有時自己都唔知？

你男友係邊個？